元朗第一次有咁嘅情況

大家記得去B仔同恆香

牛屎佬你仲敢唔敢出來？

努力掃除當日既陰影！

光復香港 時代革命

B仔冇人呀喂

各位手足
萬事小心

住咁多年未見過有咁多人